讀三大神科勁啲定哈佛劍橋水泡科勁啲

有啲狀元讀港大神科，但係有啲唔係狀元走去讀哈佛大學

哈佛畢業-->有人專門嚟請你

三大any科-->自己專門搵人請你

結論：哈佛勁啲

有錢咪哈佛劍橋
冇錢咪三大

兩大醫科最好,講完!

出一出去點都勁d

唔好拎啲外國u同香港u比好冇 人地比都唔想同你比 走啦

屌梗係三大神科，難道應該比劍橋雞科難

計錢途
哈佛>mbbs>劍橋

三大有得dem beat上莊
oxbridge ivy league冇，學少好多野

哈佛大過劍橋呢句點黎

9up出黎？

唔認為
錢途:父幹>>>>>>MBBS>哈劍

oxbridge 冇水泡科，完。

單係havard/oxbridge個名、思考環境同朋友圈子，香港三大夾埋再乘十倍都比唔上

都係嘅

陣咸水味都好聞d

咁講，俾你揀，你入:

space goble business 定
Hku BA?

屌autocorrect

但係聽講oxbridge個d騎呢科例如神學都唔係話收得好高

乜大都冇撚用
有父幹有錢最撚有用